砌機vs廠機

Dell

list
AMD RYZEN R5 1600
1 x
港幣$ 1,630.00
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
1 x
港幣$ 910.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
1 x
港幣$ 1,540.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 810.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
1 x
港幣$ 2,100.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
1 x
港幣$ 440.00
1st Player MA2 Gaming ATX Case
1 x
港幣$ 420.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
1 x
港幣$ 1,020.00
LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
1 x
港幣$ 129.00
ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E
1 x
港幣$ 369.00

港幣$ 9,686.00

我睇廠機粒U好D又平D，但係唔知咩板同少8gb Ram
請問各位大大砌機定廠機好

推

有無人幫下我

砌廠機

無計DVD WIFI 都成日用到

DELL RAM: 2400MHz
推唔盡ryzen性能

最少幾多先推得盡?

推得盡係 超頻咁解?

youtube下可以搵到Ryzen用唔同ram speed既比較
砌機買3000MHz, 入bios有得set返上去, 類似intel xmp咁

btw ryzen本身唔超頻, 預設ram係支援到2666MHz, 至於Dell點解用2400MHz既原因就唔多評論

唔記得講，廠係唔開放OC功能

set高會唔會好易壞，諗住用多幾年
如果原廠可以upgrade 就好

唔會，除非亂較電壓，至於幾時需要超係你決定

就咁裝唔超就自動行返2666

佢1700x會用咩散熱

唔想煩，想部機穩定，電腦白痴就一定呢部廠機

搵悠二買 超埋

2個list都好似無散熱

建議都係買廠算，分別唔太大
陣間砌完俾人水左換左就唔好啦

其實我都係諗住法奧買，廠機邊到買會平D

Budget幾多 一萬？

係，其實我都係搵悠二幫我出左個list，不過睇到廠機好似平好多，所以想問下大家意見

廠機狗也不屌

係

又何苦呢，巴打點解咁講

打左上去，佢地話網上價錢已經最平